一條片話你知 中(國)醫(學)有幾濕鳩

去睇骨 點幫佢拔罐
再去睇傳統醫院 睇完比左張藥材單去藥房執中藥醫骨?
條友最後話 wood wood wood
飲wood煲出黎嘅水醫骨厲害了我的國

Sonny Side正

咁快有5毛'負評'

正確係傳統中國醫藥（Traditional Chinese Medicine）
全世界都話緊係偽科學
香港未回歸前冇人睇中醫
回歸後政府先啟動宣傳機器宣傳
首先係俾浸大搞中醫學學位
再俾中大和港大搞
之後提出中藥港

我錯了
中藥原來好強好有效
厲害了我的國